行會批准城巴新巴平均加價12%分兩階段實施，大嶼山巴士加9.8%，九巴則加8.5%

【最新】行會批准城巴新巴平均加價12%分兩階段實施，大嶼山巴士加9.8%，九巴則加8.5%

行路撚又嬴

經濟唔好加價

政府又唔肯補貼

經濟差加價
經濟好再加多d價

經濟好又要加

屌你班次已經夠疏，本身車費又唔係平，仲要加價

炒完人又加價
善巴或成最大贏家

要搭番黨鐵了
最平

正啦！等睇香港人話九巴都好辛苦，加價都合理既

經濟差加一成，唔使理民意嘅政府真係犀利

加咁撚多

佢都好似就停優惠

似係想迫人搭返黨鐵

加接近一成，呢個政府真係痴撚咗

正 咁既環境仲可以加一成

癡孖筋
港島車加一成二 九巴都8.5%

又經濟差又凍薪又炒人

又平行時空

屌佢老母一成二

真係好撚多

英國生活費貴？

依家香港好平咩？

行會有邊個平時係會坐巴士
個個離地撚

班撚人不知民間疾苦

唔轉工咁加人工要幾耐先升到一成

喺香港做生意真係好好賺
加價一成都無問題
仲可以同員工講生意唔好要同渡時艱

有咩理由加咁多 經濟差大晒？

可加無減機制
賺錢又加得, 蝕錢又加得
本身個benchmark就有問題

唔係唔知
係吹咩

明玩鳩你班窮撚

外國係咪經濟愈差, 愈係加稅/車費/ 乜費乜費係咁加?

台北，新北又贏

新城本身比九巴加少咗一次價
所以當九巴都有得加8.5時 新城加12係好合理

屌佢老母做嘢嗰度地鐵唔到

冇晒反對派即加價

兩蚊又贏

冇人叫你搭，再嘈加你50%

又話經濟下行 交通工具係咁加價

$350到坐足成個月放題

但就快實名制

香港已進入另一個時代.........

行會成班真係忠誠廢物喇
咁既環境仲俾大企加價佢地賺少d 洗撚死咩

苛政猛於虎
加價加稅陸續有來

搭開$3.4>$3.8依家再加

唔執都偷笑

我都記得冇耐之前已經加過

6.2車變6.7

逼你走

仲可以坐地鐵

更正 新城係比九巴加少咗兩次

經濟點會唔好
街市勁多人買貴海鮮
出街勁多人排lady m/又食貴野
新樓盤就秒搶

3.4車加到3.7再加就4.1
6.2加到6.7今次就7.5
癡孖筋
4.1我寧願搭電車算，先2.6

經濟差 - 加一成啦
經濟好 - 加兩成up

點都要加架啦，你地一係搭一係行路返工啦，反正加幾多，係搭既都會搭

一個月要千七蚊交通費先食得盡500

認真，踏單車

九巴高層斬鳩班卡佬站長人工
依頭加價

仲貴過舊年，即係加咗價

以前加三%，連工賊會都會出嚟嘈啦

月票唔知會唔會加

港島區咁又多車又窄點踩呀，一個唔該變埋孝子

少年你太年輕了

上年個加幅只係hold住左同比左優惠你所以唔覺
而今年好似都仲有得加

有左國安法真係唔d

失業率咁高都照批，正苦真係無得頂

真

屌你老母痴撚線

780 6.7>7.5
82 4.3>4.8
15 10.4>11.6

炒人收車cut班
新城學咩人加價
曾幾何時十幾年唔洗加價，仲有回程減兩蚊
依家越做越差
總之見甩班同逼爆就上tcu投訴

人地石頭出糧

5B 10要4.1

學你話齋寧願搭電車

CLS , 經濟差反而加交通費，冇咗反對派，做嘢係唔同啲

根本係瘋狂

港島踩單車好撚危險

真

學智利燒地鐵囉

燒完再加你多啲維修費

痴撚線香港

城巴A.E車
冇申請

屌你老母，失業率7%仲加係唔係痴線

經濟好 -> 開支增加 -> 加價
經濟差 -> 收入減少 -> 加價

巴士公司加幾多人工？

樓價 物價淨係識升
人工 就唔升

滯脹

其實電車真係唔差，最重要通風同埋有專用路軌，唔會慢得去邊。
5B 10 轉埋晒細街又有違泊 上環落老銅行咗成九個字
再加價真係搵鬼搭

前排先炒人，cut 更

屌你老母，三餐都冇得加凍飲

2020 年 凍薪
2021 年 減薪

2021 年 兩巴加近10 %

腦細：今年經濟唔好要炒人
轉過頭d雜費樣樣加，係香港港人真係狗都不如

加完價再收車
賺多咗之餘又支出小咗
狗巴又贏

無， 仲陰啲陰啲係咁炒人， 新巴都係咁要主管交人名，有幾個自己唔做，但仲繼續放風話繼續炒

行會 政治唔關我事

5b 10收工時間瀨過嘢

全程行下路 爽皮

加咗價返工仲係要同d兩蚊廢佬逼車先唔順氣

恰鳩你班人唔敢上街

南區d路簡直玩命

唔係唔理民意
係理撚得你班人死
派5000比你就係比你坐巴士

英國郊區揸車
市區就踩單車
車都唔洗搭

係加左，你4月1號搭就知味

屌你班廢老 比2蚊搭車 仲同我講加價係應該

6.4>7.2
出銅鑼灣跳閘算
不過銅鑼灣成日有查飛狗

個政府根本癲撚左
睇下幾時又一鋪大型抗爭
一定激過19年

英國平好多

倫敦例外

話時話 九巴個工業行動呢?? 去左邊?? 傾好左啦?

一早講咗5000唔包交通

香港做生意大晒
有疫情唔緊要 有保就業 條數隨時大過好多公司一年既利潤
經濟差公司大裁員 然後仲可以加價一成

依家冇咗反對派
又有國安法
點解仲會俾人加價

班癈老底層藍絲咪又係指兩蚊卡
再唔係就有老綜

人地叫捷運？

屌你老母知唔知67暴動點解會發生？

6.7>7.5

我屌

問題係5B 10呢啲收4.1都唔知有無得賺
特別係而家塞車咁嚴重，趕曬批人落地底/真係走去搭叮叮

2020年8月21日
新創建集團有限公司宣布以32億元出售城巴及新巴業務，
國際財團由私募股權投資公司善水資本旗下Templewater Bravo Holdings Limited 90.8%、
香港上市的漢思能源8.6%及
總部設在英國的公共交通服務營運專家Ascendal 0.6%。

接手財團命名為「匯達交通服務」（Bravo Transport）。

真係可以用瘋狂嚟形容

依家搭200一個月都有補貼，你訓左幾耐

就係失業高知道你批人唔使返工先批

中環金鐘 落灣仔銅鑼灣 電車 唔會輸

係

尤其是下路西環啲違泊多到

城巴有限公司（香港島及過海巴士網絡專營權）（城巴（專營權一））及新世界第一巴士服務有限公司（新巴）在計及兩家專營巴士公司各自的專營巴士豁免隧道費基金的紓緩作用後，對乘客的實際加權平均票價加幅分別為7.0%及5.6%。

2019年1月先加完，屌佢老母

係201蚊開始計

政府好似仲想帶頭減薪

4.1其實有幾貴

以前3.4 坐兩個站當電車咁坐

GDP 保8

呢年無咗629、B3同機場堆A車拉上補下係咁上下

事實上南港島線同埋西港島線開咗之後成個港島得返柴小做嚟有肉食咁濟，點玩落去呀

巴士加價都要行會批准
又唔見港鐵加價要經行會?

乜野都係加價既理由嫁啦
油價升即加
油價跌到負數扮睇唔到
買左期油蝕左錢所以加價
但油價升果陣又唔記得自己買左期油
經濟好物價高加價
經濟差收入減加價

人工呢

係咁㗎，係唔fair嘅
所以地鐵每年陰啲陰啲加，其實仲多

經濟好~ 又係加~
經濟唔好~ 又係加~
多謝班忠誠廢物

成班廢物議員幫手加價，多謝晒

Cut班次cut到癲再加價dllm

一加就加10幾個%，人工就唔見加咁多

等工聯會再次帶頭

兩鐵合併果陣班撚樣通過可加可減機制架。
仲係九鐵同地鐵果陣，根本唔記得對上一次加係幾時

以前新城都係脫開班嫁啦，派撚曬D 司機去B3系列度運豬賺錢
而家有APP睇到冇車就轉會

屌你老母12%？

建制派成功爭取

以前塞車無咁嚴重都仲可以話做下流水密食當三番，而家塞到都唔知可以講乜好了

其實香港車費比起同類型城市真係算平。
平如台灣搭捷運坐底五蚊港紙
首爾坐底七八蚊
東京更加唔駛講

香港做巴士司機待遇差真係唔係冇原因

唔重要啦
改得選舉制度就理得你投唔投票

行路算

西環堆線真係累鬥累唔識講

特別係舊隧過海個堆

支持加價
黃巴

因為港共唔想接返黎做
公共運輸冇肉比人食
人地摺撚埋 港共就好麻煩

依家明目張膽咁亂嚟
720做到一個鐘一班
冇心做就汁柒咗佢

乘機賴英製巴士成本高

市民喜迎車費上漲，並表示影響不大

兩蚊閪

連登fg 50k，加得果一兩成都唔知驚乜

舊隧堆線都係等沙中線一開睇下點執架啦

有感善巴一兩年內會摺埋

擺到明

101 104 113 904 971 西旺小巴
有地鐵留返一條就夠啦

輸左比認字特警。

101？104？

乜撚野都可以加唯獨人工唔加

沙中綫開埋應該收得皮，連果少少肉都冇得食

5X 5B 10 上環之前走線幾乎一樣

仲要一直都仲炒緊人

停優惠都係貴多$0.4

加咁少 班奴隸最多咪申兩句 驚閪

做唔到咪執撚咗佢畀下家做囉
中巴當年可以一拆二
新城二開四有咩問題

5000比你買麵包, 咁你原本囉黎買麵包既錢用左去邊? 咪又係交通

101似乎重疊曬

幾時先會減價
經濟好又加 經濟唔好又加

其實嗰五千蚊可以用喺邊？？

實加啦

以前104都會用新車，自從西港島線開左後就派埋D 又爛又dirty 既垃圾

起碼見8

近期善巴啲車污糟左好多
搭幾架都有臭味
冷氣又唔凍😲😲😲
以前新創建年代都唔係咁

撘番黨鐵了。

唔知呀 唔想知呀.JPG

食屎,幾時行巴士上車落車拍卡計miles收錢

而家係咪變咗支那公司？

同新渡輪一樣

港島咁爛唔使招標直接畀九巴，九巴都未必要

經濟好就話加，依家仲要加12%

黨都冇八折啦
下個月開始正價

你望吓城巴嗰啲香港島路線收幾多錢先啦

九巴獨營線係加5.8%
不過同新巴城巴聯營過海線要加12%
所以平均變咗加8.5%

我當月票加完5.8%
減埋佢張citibank八達通回贈同交通津貼
$499一個月任你坐九巴
其實唔過份啦

中巴當年係有得做自己慳皮慳到比人收埋個牌 同埋當年起碼有南區 柴小呢啲新區比人搵到下食
而家單以港島區嚟計真係睇唔到邊到有肉食

咁既環境 政府唔撚減薪
拎d錢出黎補貼？
仆街死啦

一直新巴D車保養都係垃圾，幾時有好過
以前33XX, 20XX果堆，行到好似散架咁

無計啦，個個罷搭黨鐵，巴士依賴度急速上升，在商言商，唔加都對唔住股東啦，睇嚟仲有排加添

經濟差 - 影響收入加價
經濟好 - 經營成本上升加價

They would never lose

支那資金+喺英國玩死咗間巴士公司嘅傻鳩英國佬做管理層
根本巴士界亞視

冇計啦，人哋想路線重組，接咗啲燒錢嘅線，就實有人出嚟嘈唔俾

黃區議員又好多都唔熟交通亂咁建議同反對

馬亞木實加
老細炒燶樓

個日坐5577 ， 架車震到好似洗衣機咁

除左張凳好坐之外

又要坐11號

智障公交幾條都申請左加

自己選區利益受損冇得唔反對
唔係下屆唔使做

唔好話，新巴城巴最新嗰份嘢同成個南區+西區執柒咗佢係冇乜分別

有時坐新巴啲車點解會有種高音嘅吹氣聲

畀油嗰陣時就會有

搵鬼搭加咁多

等你唔駛出街

加價又減班次
我屌你老母

所以 wfh 係有道理

小巴本身已經好撚貴

我真係好鐘意香港

其他將軍澳 西九填海區 東涌又唔見得好好做
啟德更加損手爛腳

邊份？

短距離咪平囉，一轉幾車客
坐全程實貴

10 $3.7 北角碼頭去到堅尼地城,平到笑

而家最舊都係40XX 55XX遮
都係13年車 以前有10XX 50XX嘅時侯仲舊喎

係

風扇

係清潔好過厹嘅，無ate昆蟲館

之前3.4

重要都唔係好耐之前

就當加少次價，都唔會係呢個時候加啦

公道啲講
新城一路都蝕緊錢

住十幾樓都知係風筒

以前丹尼士巨龍我30幾樓都聽到

最近搭都差左了

歐六

四巴好似都係19年年中申請加價

新城車費唔平？

唔好為反而反啦

中巴係地產公司
巴士係副業

咁點解要批九巴加價
一邊一次咪幾好

問d兩蚊廢佬把撚咩

exact7ly
等於大家樂話而家豬肉來貨價貴午市唔出焗豬改出葡國雞
然後首先要say食衛局approve, 3個月後拎上區會比班區棍插一輪, 返去小修小補個建議除左葡國雞仲出埋白汁焗鮮
3個月後再拎上區會傾, 終於通過之後再等多兩個月先可以正式實行, 為左tum班區棍仲要只可以星期一三五唔出焗豬, 前後等8個月先實行到原先cut cost計劃既一半
香港既巴士公司就係咁撚慘

當年就係因為有批靚地皮先比人追擊

一啲啲啦
赤柱其實都唔平嫁啦

點解會咁

新城港島版圖 越做越細 路線本身又收得平
10 北角坐到堅尼地城都係$3.7
鬥得贏小巴 又鬥唔贏黨鐵
南港島/西港島線 已經搞到新城冇咗一大批客源
垃圾政府繼續以鐵路優先嘅政策去規劃交通
新城唔加價 遲早比政府玩死
仲有 未計之後沙中線開通 新城只會越做越蝕錢

用埋啲劣質雜牌散熱風扇係咁上下㗎啦
次次一起步就扯行風扇又點會唔嘈

好似係郊區線收費

因為真係嘈囉

赤柱全部$9左右

覺得個記者玩嘢

將軍澳 西九填海區 啟德其實都唔太好做

我都係住三十幾樓

仲要已經晾高咗少少都聽到 已經唔係直接喺條路隔離

全民踩單車
行中間攬炒

佢死撚咗未

真係想踩單車

堅？

咁佢哋窮啲 人工低啲 又唔可以咁比

要巴士貴過黨鐵
迫你揀黨鐵定貴巴

相反 九巴加價就真係.....

攞完政府錢就炒人

新區基本上冇可能投到除非九巴唔投/政府放水

你又唔講人地人工低我地幾多

不過夏天熱撚死

歐六車嚟架🤭🤭

不過新城做生意模式係有啲問題
睇佢點改796P 20A 22M就知
797都話焗開

開埋南西延線善巴真係收得皮
得返將軍澳個盤

落支標落得夠靚咪中到囉
但又係惡做

簡單啲講就係唔撚想做，俾晒0077就算

Of coz $1.6

GDP 上 9

失業率到10%

無良柏加咁多

招標幫唔到新城之後仲逼九巴賤價入標

炒添啦 日日放風話會炒百幾人，搞到啲員工日日返工都驚炒

公道啲講，巴啲轉乘優惠網絡又係完勝嘅

一程十幾蚊唔算多啦，岩岩先到九巴月票門檻...

donki指數：經濟仲好好

好難靚得過九巴
淨係轉乘優惠已經贏幾條街

買雙層車

將軍澳大大個海濱住宅區唔撚識做
淨係識尚德尚德尚德
乜撚嘢車都要入尚德
然後成個將軍澳南同調景嶺送晒俾党鐵

冇無人改佢去巴士站

歐五計新城都響過九巴啦
無計 新城無鎖風扇轉速 扯幾高都得

Donki 幾廿蚊幾百蚊咁買，巴士加一蚊幾毫，太貴不了。

今年有797特車做海濱住宅區同調景嶺

是撚旦啦，最好加夠一半

巴士算係咁啦，係黨鐵仆街

經濟好，加價
經濟唔好，加價

如果聽朝有人喺巴士站（巴）訪問我，我一定咁屌

巴士公司係幾年前已經申請加 係政府呢個時候批

但九巴轉乘好小家，唔畀人連續轉乘

唉做香港人真係好撚慘

有個咁既正苦 大西北出港島一程已廿鳩幾蚊

再加叫人點搭

繼續送你啲錢落有錢老袋

失業率剛公布又升
物價又升
滯脹巳成

新城轉乘得一蚊

同日公佈埋失業率
要過海見工就最好趁早喇

柴小係咁

又話係香港生活
做頭等公民好幸福美滿嘅

將軍澳都係蝕錢多
得798賺
796X唔知而家點

唔係經濟好先加價? 即係冇事喇?

好多人失業喎， 仲加價都幾離地

引擎得 迫力得 冷氣得 就出得車

嶼南仲惡做過港島
捱到十幾年唔加價已經好好

你個名

當年感覺又嘈又慢

5X 西行比東行快好多 非繁集城去堅城 20-25分 東行西環泳池去循道衛理25分 但堅城中環先大約15分鐘 完全唔明咩料

有冇人改呢幅圖

呢句正

CUT 緊啦，71, 91已經又話要縮短服務時間

係

西行中環坐到尾都係十分鐘到

迫人搭除咗加巴士
都可以減港鐵嘅
佢就係都唔減

我明明記得疫情之前啲車都好密 要杯地鐵好輕鬆

屎水巴應該想cut淨6，260，7，14，720，788同8P

一個鐘？

柴斜點算

不過14應該幾好賺

都仲有23既，CUT完車都仲做到頂閘上半山

仲有15

冇嘢冇可能嘅
cut晒啲兼職
啲班次拉疏到2/30
再搵條友射波無人補
2個鐘一班都做得出啦

生活艱難

兩班拼埋一班周不時

留106條老命俾做晒掛

點解會加價？明明踢走哂反對派攬炒派，得返愛國者治港

新城鐵甲算keep得唔錯

聽講14都係hea 做

我見成日頂曬閘

18X
9

交通工具撚 : 油價加唔關我事, 渣車撚 抵撚死

15

呢條線應該都係最撚好賺之一

10.3一位

d客多到

我有一排成日去中環 都係坐呢架車返西環 快個地鐵一上一落

796x 796C 個價咁賤 又多塞車位

奴隸的開端

其實呢兩條已經平過鐵一截
加多啲都唔怕
796P都係

又加

7點會唔想cut

將軍澳班區佬 荒國山殺左你

執一執調景嶺個邊D站先啦
兜撚到頭暈都未離開到調景嶺

唔減價你班人咪都係照搭黨鐵 咁做乜要減價

其實東行停彩富閣 HKDI得唔得
彩明街係耐但有客

不如跟的士收費算啦

無citi bank卡

唔鍾意可以唔坐。
屌你，買車先

柒柒地頂住先

屌你政府係咪因為有股份想逼人搭鐵

落cwb加到8蚊都係焗搭

之前話疫情關係 所以減班次 我睇到汗都滴撚埋 你仲減 咁我地咪group 埋一齊搭 咪增加交叉感染風險囉

一係23 extend去田灣

廢老支持黨鐵加價.jpg

我入黎就係為咗睇呢張圖

加完 咪又係死死地氣坐

屌佢老母

680 仲要加？

真係on撚鳩

好波

果張野門檻低
搭巴士 黨鐵 綠van 電車 船都有15%回贈
唔係揸開車既攞張傍身都要
等於搭乜都有85折

我樓下過海車$18一程
用月票攞完回贈平均$16一日任搭
慳好多

行會班廢物係咪覺得公用事務加價香港人就會為保住份工唔反政府

其實買左就唔會再理佢價錢
希望佢可以做多D儲分果D 咁就好好多

上面果張好似指住阿姐黎屌

冇人搭咪可以執咗佢蝕少條

你睇彌敦道搭幾個站都$5起，收得嗰$3.7執笠啦
南港島線通之前如果唔係有629補貼邊可能二十年唔加價兼回贈？ 而家連過境客都冇埋仲唔死

港島北流水線變4字頭真係心理關口，逼人坐叮叮

屌日日搭780返工 佢咁加法真係好襟計

機場條數冇得同市區拉，跟專營權計

屌你老母

黨鐵又贏

dllm

想執過到區議會至得架

黃區最好笑係google map 畫圖定線，之前將軍澳個小巴建議落去兜觀塘老母唔塞唔行

公司條大數有得拉
係加價要分開申請遮

仆你個臭街兩蚊廢老

城巴97年之後有廿年冇加唔講(非過海巴士)，不過時勢差唔減都算仲要加

短距離都係貴
樓下架小巴搭幾公里路程收$6.4
去一去青衣收$7.1 屌佢老母

咁你係咪想坐黨鐵

赤柱d小巴先貴

行會老鬼心諗加價對市民影響好少，因為我都唔坐巴士

仲有962系列

仲有建議N121拉去海濱花園，唔講以為睇緊巴士迷路線創作

天化巫啟賢最近先搞個大頭佛

補晒落$2嗰度囉
個個加價啲廢老照舊$2

佢班躝坦平行世界生活

B X cut 班啦

有冇反對派都係加
行會批准話加就加

一齊用兩蚊

係呀，19年我試過頂左兩個月搭巴士返工放工，屌你塞車塞到日日用四個鐘來回，點頂呀大佬。焗住要搭黨鐵。

利申返先，星期六日玩夜左我係鐘意搭巴士返屋企既，因為唔塞車既話兩種交通工具時間係差唔多，再加巴士有WiFi有位坐，貴幾蚊都值

仲有一樣野要屌 我同一喺西環出發坐西隧巴士過海都係喺水街轉出大路 但唔知點解5X行去水街係速度永遠都龜速 過海巴士就好快到

馬生架407牙?

無晒反對派，點解仲會加價？

梨木樹係咁㗎啦遲啲你落地鐵站都4.3

要簽滿3000蚊先有

區議員好多時都係唔會考慮營商效益，蝕錢就話係企業社會責任。小巴都試過交條線出來冇人肯投。

我支持區議會好似日本自治體咁自己開辦巴士自付盈虧

荔景山果堆，抵搭架啦，日日非洲式用車大上大落都收5蚊

CLS
逆市加價
dllm

搭地鐵了

但我覺得如果唔加過海其實ok 區內線一般都好平

屌你老母

又一隻維穩弱智狗

青衣繼續$8 入機場

退休公務員又加人工，佢地人工跟物價指數，加車費即係令物價指數升

加完都平過黨鐵一截

962x過海要陪兜市中心
平8毫子都冇用啦

N122

區議會到時重係度先算啦

796P飛走個撚屌尚德啦屌
自己個調景嶺同海濱都搞唔掂就好心佢俾返個場九巴

呢啲廢老，自己俾$2係度講風涼話，唔淨底果啲車費，係其他納稅人幫佢俾咗咋

車主又贏

重要返工時間出黎一齊迫

唔知

呢啲廢老應該捉去打科興

巴士閪見加牌費笑鳩啲窮閪車主要賣車搭巴士。轉個頭自己要改行路

85 寶馬山去小西灣先$4
城巴真心平

想請教係真蝕錢定財技？先幾年有新聞話巴士公司玩財技，盤數帳面先蝕。

九巴將廣告收益撥去第二間公司

加牌費

上次搭返將軍澳296D係前面796P都仲可以好多客富康又真係畀佢做起
但出尖沙咀真係放棄尚德好過

消費券唔可以用作交通用途

屌你老母

東廊直出灣仔
118又係世界級

冇晒民主派都搞到咁？

車主加$5/日，大西北啲巴撚隨時加$5/程

班德政撚即刻啞鳩咗

大家都係韮菜，但窮人等別狗

社會繁榮靠公共交通業務加價
On9無極限
咁加撚到1000蚊搭一程咪GDP彎道超車過美國

296D 貴成 $1.5 喎
新巴啲司機又揸得快咁多 點都揀 796P 啦

民建联成功爭取

好心城巴新巴合拼埋佢啦
還掂早排管理層都合拼咗

理財新哲學啊，你識條春咩

失業率創新高配合大幅加價行會世界級

香港都冇體制

行會一直都係用嚟維穩同利益輸送

好似管理層而家都係紅底
同埋人地九巴一早有月票 計返其實都OK
新城7下7下咁

交通工具就加
電動單車滑板車就唔畀市民代步

行路

唔係講呢樣
我意思係政府直接注資比巴士公司
交通係必要嘅嘢
政府寧願掟幾十億比海洋公園
都唔補貼俾巴士公司叫佢哋唔好減班

嚴格黎講
英國係唔容易搵返咁高人工
英國生活就唔貴
香港搵得多但樣樣貴
搵得唔多直頭袋底泥

忠誠嘅反對派又去咗邊

$1.6?

人工好似都冇加到12%

唔洗錢
跳閘

屌你老母 23搭10分鐘落金鐘要$8係咪on9

當年天星加價引發暴動，今日巴士加價 香港人wfc

滯賬

97年
果年地鐵,九鐵,巴士都係齊齊加

交通費就嚟追到樓價加幅了....

咁嘅環境真係唔好生仔

將來會加到你頂唔順

DLLM 點解要攬炒 點解要阻人翻工 阻人消費

巴士加完 一陣的士又嘈要加

加價咪迫人搭多啲廢鐵囉………

thx巴打，一直以為得巴士先有回贈

係咪要每個月碌三千

傻豬，廢鐵唔識加價咩

當日，政府加鳩股票印花稅，我拍手叫好，因為我買唔起股票
跟住，政府加差餉地租，我大叫好嘢，因為我無物業。
跟住，政府加汽車牌費，我大叫德政，因為我養唔起車。
而家巴士地鐵加價，我要行路了

坐黨鐵又點

真
人哋地鐵加價幾毫子已經燒曬地鐵站咁

党鐵港共係最大股東,當然要迫你地搭增加收入

我有話加價合理咩
我句嘢唔係 加價咪「搭返多啲」廢鐵喎
行會明知經濟差失業率高都照批加價咁唔係有其他考慮咩

唯一考慮咪刮你民脂民膏囉

唔好咁啦
俾全價幫黨鐵高層出花紅送仔女去英美讀書啦

唯獨有人（唔係你）見其他俾佢有錢嘅市民俾政府刮先，就拍哂手掌，其實佢哋係行先一步啫，實有佢份。況且，揸車俾多2千，炒股票嘅俾多0.3% ，對佢嘅影響細過你加$3/程巴士

又加價 用長者八達通算

又直接注資益大集團

同08年加價一樣, 聯營線跟加幅多d果間公司
即係起碼$11一程過海

呢樣係必需品喎
鬼叫九巴壟斷晒地面運輸咩
根本應該整多幾間巴士公司

進一步推高失業率

跟手就cut埋交通津貼信唔信

都要有人有興趣做
基本上而家有咩新屋苑落成政府都會招標新巴士線
希望打破九巴壟斷

App Del撚晒d廣告咪比你加囉

其實好多黃議員都唔撚識交通
明明乘客數量少左仲叫人加班

總之我樓下要齊巴士線去到18區，區內線要去勻每條街，全部同我3分鐘一班

招標線唔係九巴就城巴架啦，唔通嶼巴咩

係又唔驅B4 B6又真係嶼巴

g持清跳閘

乘客量少咗咁咪要加價囉，防疫撚話最好每班車50%載客率，咁車費加一倍先得喎

唔比踩單車先痴線

台北巴士呢排咪都係縮縮縮
p.s.以前查台北旅行時查到嘅巴士愛好者網站

新城真蝕啦
前幾年仲好景嗰陣條數可以玩到回贈返比市民嘅

你係咪好覺得佢賺錢嗰時又唔玩財技，應該好似九巴咁跟通脹加，而家就唔會加咁多？

裝修九巴末